通常男仔表白個女仔話要再考慮下係咪=拒絕?

想知男仔點諗

有可能係未係時候
有可能佢根本唔鐘意你

考你老味咩
岩就岩唔岩就唔岩
有乜好考慮？

??

係

可能對你有d feel但唔sure自己係咪真係中意你 要再諗清楚係咪真係中意
又或者 諗緊點拒絕你會冇咁傷

可能你太急
有時候需要時間考慮

如果比個時間，例如下次約會再答你，通常有機。
唔比一個時間性，就 GG

其實唔鐘意你 冇feel
但又覺得你係個好男人
所以要考慮